Q1. What is Emmet
A1. TODO

Q2. Library v/s Framework
A2. Library provides predefined functionalities that can be used to make work easier, use 1 out of many available in a module
    Framework is a foundation/ base/ environment upon which things can be developed.

Q3. CDN
A3. Group of servers used for transfer of assests needed for loading content.

Q4. React named React ?
A4. Front end framework that react for view changes/user interference,hence the name
    It reacts to the state changes and auto updates the DOM

Q5. crossorigin
A5. Requesting of resources from another domain - crossorigin

Q6. React and ReactDOM
A6. React is responsible for creating views, whereas ReactDOM is what load these views/ renderes in the browser

Q7. Development v/s Production
A7. Development files are bulkier and made for debugging and development purposes
    Production files are minified, not easy for development purposes - size is less, code is not readable

Q8. Async and Defer
A8. TODO